Oh ja, twintig keer heb ik het opgemaakt rond de paal, maar om mijn nek, nee!
Oh nee nee!
smeekt excuses te zijn! "
Hij vond dat mevrouw Darling niet voldoende onder de indruk was en ging door streng, "Ik waarschuw u hiervoor, moeder, tenzij deze band om mijn is we gaan niet vanavond uit eten en als ik niet uit eten ga vanavond ga ik nooit meer naar kantoor, en als ik niet naar de weer kantoor, jij en ik verhongeren, en onze kinderen zullen in de Straten Zelfs toen was mevrouw Darling kalm.
"Laat me het proberen, schat," zei ze, en inderdaad, dat was wat hij was komen vragen om haar te doen, en met haar aardig koele handen bond ze zijn stropdas voor hem vast, terwijl de kinderen er omheen stonden zie hun lot beslist.
Sommige mannen zouden het kwalijk hebben dat zij dit kon doe het zo gemakkelijk, maar meneer Darling had daarvoor een veel te mooie aard; hij bedankte haar achteloos, vergat meteen zijn woede, en op een ander moment was aan het dansen in de kamer met Michael op zijn rug.
"Hoe wild we romped!"
zegt mevrouw Darling nu, zich eraan herinnerend.
"Onze laatste ravotten!"
Mr Darling kreunde.
